胃口其實有冇得撐大？

格硬食得多係咪真係會撐大個胃定其實差唔多？

每餐逐漸食多啲應該得

有，每餐漸漸更大

絕對有